{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7009035'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-08-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "쉬운 감자전 레시피(맛은 기대이상이예요)"
    },
    "text": "簡単なジャガイモチヂミレシピ（味は期待以上です）\\n\n鋼板に行かずに簡単にミックス機を活用してジャガイモチヂミを作りました。 食感は鋼板で作ったものより劣りますが、味は依然として良いです。 , 調理時間 : 30分以内、材料 : ジャガイモ、塩、水、食用油、醤油、料理酒、酢、ワケギ 、レシピ : ジャガイモは土をきれいに洗ってフィラーで皮を取り除きます ミキサーにかけやすい大きさに4等分解します ミキサーにじゃがいもを入れて水を一カップ入れてすりおろします。水を入れるとじゃがいもがよく切れます。細かく砕けたじゃがいもはざるに入れてじゃがいもの具と水を別々に分離します。綿布を利用してもいいです。じゃがいもを必ずしも絞る必要はありませんこの水を捨てずにそのまま10分ほど置いておくと、下にでんぷんが沈みます。黄色い上の水を捨てて、下に敷かれたでんぷんだけを使いますすりおろしたジャガイモと下に敷かれたでんぷんの塩を2つねり入れて練ります 予熱したフライパンで中火でサクサクしたジャガイモチヂミを作るために食用油は多めに巻きます。生地を小さく丸めてのせます 小さく焼いた方が枠が多くておいしいし、初心者でも簡単にひっくり返すことができます枠がこんがりしてきたらひっくり返します。前後にカリッと焼き上げますカリッとした食感のために洗った後、よく冷やします上下の空気がよく通るように冷やすとサクサクします もっちりとカリカリのじゃがいもチヂミが簡単に出来上がりました 醤油1T料理酒1Tお酢1Tワケギのみじん切りを少し入れて添えるタレを作ります 甘酸っぱい酢醤油につけて一口かじると暑さをしばらく忘れそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャガイモチヂミレシピは、どのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このジャガイモチヂミの材料は何ですか？",
            "answer": "ジャガイモ、塩、水、食用油、醤油、料理酒、酢、ワケギが必要です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモはどのように準備しますか？",
            "answer": "ジャガイモを土をきれいに洗ってフィラーで皮を取り除きます。その後、4等分に切ります。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモをミキサーにかける理由は何ですか？",
            "answer": "ミキサーを使うと、じゃがいもがよく切れて細かく砕けるためです。"
        },
        {
            "question": "じゃがいものでんぷんを利用する方法を教えてください。",
            "answer": "すりおろしたジャガイモと下に敷かれたでんぷんに塩を加えて練ります。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミを焼く際に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "ジャガイモチヂミをサクサクした食感にするため、予熱したフライパンで中火で焼くことと、食用油を多めに使用することがポイントです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミをひっくり返すコツはありますか？",
            "answer": "小さく焼くことで枠が多くなり、初心者でも簡単にひっくり返すことができます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミを冷やす理由は何ですか？",
            "answer": "上下の空気がよく通るように冷やすと、よりサクサクした食感になります。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミに合うタレは何ですか？",
            "answer": "醤油1T、料理酒1T、お酢1T、ワケギのみじん切りを少し入れた甘酸っぱい酢醤油のタレがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミを食べるとどんな味がしますか？",
            "answer": "もっちりとカリカリした食感のジャガイモチヂミで、酢醤油のタレと一緒に食べると甘酸っぱさがあり、とても美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 456
    }
}